[FPL 19/20] 新一季英超經理人又嚟啦 (4)

大家一齊討論。

1001已袋

同市光榮

我利

瀨屎鳥
美羊羊 2分
丁力cap埋 輕鬆4分

Adama G

DDG , Dalot , Tuanzebe , Maguire , Young , Fred , McTominay , Andreas , Mata , James , Rashford

Dubravka , Yedlin , Schar , Lascelles , Clark , Willems , M.Longstaff , S.Longstaff , Saint-Maximin , Joelinton , Almiron

Adama 2G
Jimenez 2A

阿爸咸3分bouns

請問有冇連登league?

Mount好顛
無上到船

入tg group有講

金章安先3分 艾巴咸2分

M.Longstaff G
Wiliems A

Lm

今周個個都仆街
40幾分已經排100萬到

人人仆街系列

搭沉船

第一次，yea

54分top100K

終於可以換人啦 國際賽友誼賽打晒

Vardy 定 Abraham ?

Abraham

Abraham大船準備駛走

KDB , Auba , Mane 3選2

KDB, Mane
Auba要對守強既Sheffield 仲要作客

收到

等到哥狗話出kdb先換

話球員fit上場 但係咪正選就

salah專蝦弱隊 所以今周應該會爆分了

普基多唔多人放 周中國際賽入返波

收到瘋 利大炒6-0
9,10,11 各入2粒 賽後蘇b都被炒

似會跌價⋯⋯

曼聯係強隊咩?

Bernard G
勁到

Gunn , Valery , Bednarek , Vestergaard , Bertrand , Yoshida , Romeu , Hojbjerg , Ward-Prowse , Redmond , Ings

Patricio , Bennett , Coady , Boly , Adama , Dendocker , Moutinho , Neves , Otto , Cutrone , Raul

Son後備

Foster , Cathcart , Dawson , Kabasele , Janmaat , Doucoure , Cleverley , Chalobah , Holebas , Pereyra , Welbeck

Gazzaniga , Aurier , Alderweireld , Sanchez ,Vertonghen , Rose , Winks , Sissoko , Dele ,Lucas , Kane

Son sub

Pope , Lowton , Tarkowski , Mee , Pieters , Brady , Hendrick , Westwood , McNeil , Wood , J.Rodriguez

Schmeichel , Ricardo , Evans , Soyuncu , Chilwell , Ndidi , Tielemans , Maddison , Perez , Barnes , Vardy

估到
啱啱先死裡逃生出返嚟

Dubravka , Yedlin , Schar , Lascelles , Clark , Willems , S.Longstaff , M.Longstaff , Saint-Maximin , Almiron , Joelinton

Kepa , AZP , Tomori , Zouma , Alonso , Jorginho , Barkley , Willian , Mount , Hudson-Odoi , Abraham

Krul , Aarons , Amadou , Godfrey , Lewis , Tettey , Buendia , Leitner , McLean , Cantwell , Pukki

Ramsdale , Smith , Cook , Ake , Rico , Wilson , Cook , Billing , Fraser , Wilson , Solanke

King sub

Ryan , Montoya , Dunk , Webster , Burn , Gross , Stephens , Propper , Mooy , Maupay , Connolly

Heaton , Guilbert , Engels , Mings , Targett , Nakamba , Hourihane , McGinn , Grealish , El Ghazi , Wesley

大狙G

頂你Sub Digne先嚟CS
Sigurdsson終於識入波

放Digne Sub Pickford揮手區

你j得太多眼朦?

salah 帽子

Doucoure G
Janmaat A

熱狗 連未來都無了

norwich仲未失波 是奇蹟

Webster G
Gross A

我個Soyuncu CS

Ricardo

Wood G
McNeil A

呢架航空母艦大船
仲要沉個隻

買班尼斯開基斯活特
買基斯活特開班尼斯

今晚d波都幾難估喎

重注左車仔 李城 俾力啊

Vardy G
Maddison A

Barnes A 我都想Maddison

早知cap vardy
cap左個沉船友

av d中場好吸引
但係要過左地獄賽程先買得

中Maddison

無Maddison啊Ching

App計Barnes A

harvey barnes a

Grealish G
Gilbert A

兒子一出黎就中柱
好屈 要456了

Ings G

Abraham中楣

Jimenez PKG

今晚全部濕鳩賽果...

找卡數神龍上身
各位阿爸一齊沉船

Alonso G
Hudson-Odoi A

Kun sub
哥迪奧拿我屌你老母

屌...............................唔要阿朗要阿爸呀

鏝打3412 三後衛

李城隻barnes又a 咩人黎

Kelly 唔見咗

阿爸空門唔入 想怒放了 又cap錯人 好難玩呀

今周大伏
阿爸與兒子

仲有

Most Captained
Agüero

Bournemouth同Norwich 今季第一次CS

Alli G

Tomori CS

手持Kelly說明書嘅人放咗喺sub 3

今晚既波話比我地知 聽日既波都唔尋常
即係獌會贏

攝石人位
4蚊有時有正選
邊到搵
同埋明知對曼城都一早唔會諗放正選
我都係後備3

奧達文迪去左邊

真係好邪隻GAME 多人CAP都收皮開

哥帥
FPL玩家公敵

2星期前我講左 唔想比哥狗渣住個春袋就放左阿古路
今周哥狗果然又玩人春袋

成12蚊買完唔敢cap

屌你老味唔傳比迪布尼

超級低分周 唔想玩了 del game

sterling垃圾到笑死人

半空龍射出界
已經比得好靚

諗緊用佐真奴定odoi好

正選：艾利臣、阿諾、馬迪普、雲迪克、羅拔臣、軒達臣(C)、法賓奴、韋拿杜姆、奧歷治、費明奴、文尼

後備：阿祖安、路夫蘭、米拿、基達、張伯倫、高美斯、拉蘭拿

咦 好似唔見左一個人

Salah傷

果然mane先係利既真命天子

456了

正 mane爆硬

燈自己?

Rashford G
James A

Mane G

黑哨

咁真係掂到手

咁獌真係有犯規
但var冇事

係lor

Lallana G
Roberson A

執番個a
終於過20分

依家23分
正選有2個冇出過場
後備2,3號0分
後備1就Lundstram

即係今個星期我踢10個

26-1 又創新低

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

Lundstram

Rico lundstram

SCOUT: No FPL defender has more points than John Lundstram (45).

cap jor

出哂lundstram 同Henderson

我有pickford sub 1正選

大家留意番，今晚兩點截止

唉屌曼城又rotate

鏝城3寶丁當馬頭 淥死誰手

KDB , Kun持有人
我唔信！

完全唔記得今日有早場

李城炒到5粒

好出奇咩? 上次對紐卡素咪炒過囉

感動 今個星期transfer in Chiwell

0:9

可惜冇cap華迪
17+3
成20分

Maddison點樣可以做到9球入面得1球關自己事

Chilwell 19分
Preez 20分
Vardy 20分
唔知有冇人買中呢

乜撚李城嘅人都冇入，炒幾多都唔關事

然後tri cap cardy

羅渣士令華dee翻生

我都唔記得
淨係換咗Alisson

李城做咩事

一入去睇仲以係系統出錯

原來紅牌唔同俾人換走 失波會全場計晒

一場波 3隻人 34分

大師一輪追晒d分

追唔到 我成日都扣分換人

大師個陣好靚

世界級

利申 not me

佢其他人好似唔會高分

雲迪克20分 麥佳亞20分 ederson20分 廢明奴20分

修頓下場對鏝
...但哥狗成日玩野 唔知買咩人好

kdb trip cap

阿古路後備

好感動最後決定放佢好正確

都話哥狗成日玩春袋 唔好比春袋佢渣住

有d想入mendy

棄game
屌你老母哥迪奧拿

成堆垃圾
好多人等緊free transfer換

我成日扣分換人

早知買Stones啦
買Otamendi又跌價又無正選

下個星期會變左otamendi + 廢撚 正選

今個禮拜都係過渡性質
慳咗既錢買咗Vardy再C埋

如果噚日記得轉陣
我諗我已經用Kane換咗阿古

Mendy上太前 成日失位同跑得慢

kdb好似麻麻
想放了

屌你老母 Kun 做乜9得罪左Pep連續兩場都無得出

傷完之後冇左feel

r聯打足
估計下星期會有正選

好似仲有場聯賽盃

聯賽盃我唔信會出阿古路

係至好 唔好又週中杯賽出Kun 跟住聯賽又無得出

咁最好賣左佢 唔好比哥狗渣住你個春袋

屌本身都諗住賣 以為呢兩場主場Kun會有得出先無賣

agger

Same

用Auba/Laca算
Kun

250 G
Jesus A

屌 今次大隊竟然冇沉船

做咩唔叫埋我

大船係Kdb...

Most Captained
Sterling

GW10's most-captained players
Player Captained by ('000s)
Sterling 1,199
Aguero 1,103
De Bruyne 746

jesus

大船全部安全逃離

KDB G
感動

求下aguero而家唔好出黎

唉,aguero真係入黎

kdb冇bonus分呀

676正前

哥迪奧拿俾狗屌

我隻西咸閘突然比zaba搶左正選

是旦啦
橫掂Lundstram先係真命天子

Cap左Mane

想456未來熱?

6-6
Kane 6G
Mane 3G
Salah 3G

哥迪奧拿俾狗屌 3:0仲出乜阿古路dllm

Mane 6G
VVD 6A + CS

Gross G
Everton CS

digne

Lundstramm兩腳都唔入

676打正前先勁

放佢乜鬼落攻中左右邊呀唉
上季正前大把波入

我隻西咸閘冇份cs
咁就唔該shu同我打柒爆佢

請問宜家重可唔可以join連登league?

仆街 D華 搞到我迪布尼個GOAL

唔撚係嘛 怒放kdb了

點解會轉左

冇左2分+bonus既分

all in 250 la

變咗丁力bonus+3

Ederson CS + 2 Bonus Point

轉左Webster OG

唔會用垃圾

篤爆西咸CS

好呀 唔出我隻閘丫拿

Calvert-Lewin G
Holgate A

ryan on9
又怒放

下場對nor
當我冇講過

Maupay PKG

ryan比多個save ok?

dllm

Digne OG
Trossard 有A?!

垃圾愛字頭

愛字頭客場淨係拎過1分
仲渣愛字頭後衛!?

般尼茅夫連續兩場CS

愛華頓個教練竟然仲未炒

燈到og

Chris Wood唔見咗 車路士

由4分邊負分

原來hudson-odoi sub左

Mount後一格 Pulisic放左前

呢排大牌前鋒無肉食 谷返條中場先 入connolly做骨

般尼守強 加埋主場
車會好難打

即入

Pulisic G

般尼焗住攻 車攻強 話唔定仲有波入

佩利錫同一個位差D又搞掂

入3隻 冇隻中

Pulisic 2G

Pulisic食咗Mount個位

屌...一粒都唔中

Abraham快啲入啦
一陣7x'又換走

3粒

普列錫hat trick

Pulisic 3G
Mount A

onj 我買佢果陣又唔見咁好波 連頭都有埋

好似四球

Willian G
Abraham A

binc

其實我買咗三件車

感動既係
阿爸喊都呃到a

pulisic有冇人會狗衝

有Mount 同埋可能會出Odoi

咁好波唔會突然輪換啦
應該踢走william 兩邊用odoi同pulisic就fit哂

Kante同Rudiger返埋嚟 車仔前四就穩

竟然出銀河唯一

我屌 上場踩草

仲要插水

寄刀片比撚伯 仲以為我後備隻saka仔有得sub in

0分

最後5分鐘5g

世界波

屌 爆撚咗我轟個CS

又入

我個Tomori CS

Rodriguez G
Brady A
McNeil G
Brady A

可能對利先出

12元成日打後備 屌你啦哥狗

狼王

Kane G

Kane G
Son A

利撚唔係比熱狗反底咁柒嘛

唔記得轉陣: 留Kane 冇買阿古
唔記得轉陣仲高分過認真玩

Lovren頭槌改變左方向，唔計

Mane is ready

on9賽會

阿仙奴做乜事 兩個中堅入波
Auba

沙拿太矮頂唔到

利比獌和完冇哂霸氣了

對面神龍

Milivojevic PKG

Rashford PKM
Rashford G
James A

又pkm

Krul已經12分
2個12碼

獌唔識射pk

Martial 都 PKM

世界盃十二碼王

霸氣專家愛將

馮德倫

Henderson G

Ayew G

愛狗帶隊真係垃圾 幾時炒

Auba

Salah PKG

買Salah開Mane，買Mane開Salah

差唔多姐

Mane A

Martial G
Rashford A

羊羊入波我切jer呀

moura咁好波成日都咁遲出

Salah傷出
Sokratis G

VAR No Goal

Gazzaniga 12SV

獌CS boom!

有機會輸波照拎3分B

唔記得轉陣有50分唔+0 transfer penalty

var黑走阿狗入波
var好波

齊來競猜 週中正選入兩球既最貴前鋒有無正選

冇，留力uefa 同打利

Kun
用Vardy + Auba
Abraham
中場冇位，如果唔係想用250

阿爸喊都唔用

下星期先
俾一次機會Auba

李城

有個鬼佬係咁踩李城 話對水晶宮唔會易踢

鬼佬：大船沉是常識吧

我就唔驚 今周難踢 下周對阿狗超易踢利u18都入5粒 李城入10粒no problem

King G

垃圾獌
利申一個都無買

Alan Smith A

Aguero 正選 Jesus後備
Cantwell 後備

睇下阿古路苦主可唔可以一場拎幾場既分

放左先正選

我係簡些路苦主 想搏下 搏輸左
希望哥狗咪j痕出佢............

我Otamendi->Stones
感覺長期有英超正選

哥狗：嘻嘻嘻...

bou cs confirmed?

係呀 有CS

bench曬般茅D人 無左10幾分

是日笑話: 曼

Cap左Auba

用左Connolly

阿狗都敢cap

我cap利 你cap阿 我地要互含了

輸畀李城9-0
但對住曼城入到波就係咩玩

鏝爆CS
Ward-Prowse G

哥狗笑死人 抵死啦 唔出我d人丫拿

修頓主場得1分 客場拎過6分 客場勁d

Lundstram G

修仔主場未贏過，主場特別廢

Lundstram
真命天子

猁爆CS

Trezeguet G

Auba G

4蚊

一開波4蚊 穩定正選
FPL當佢後防
實際踢中場

榜首兩隊一齊爆
唔使爭

羊羊g
拿卡a

係進攻中場
上季傷足一季fake晒FPL官方

卡數入波冇人理

反底

利場波好撚黑

Cap左

找卡數死好命 有三隊廢過佢

cls

cap左mane
利係咁被艾堅遜玩 molamola

黑到仆街

Lundstram 2G

唔玩啦屌

但應該冇人冇Lundstram啩?

shu3粒

越左條毛

Lundstram戴帽未呀?

Aguero G

放咗先入波

今周蝕哂上周vardy d分

Jimenez G

阿

比人狂射 預左失硬波 愛狗連控制節奏都唔識教

今周又cap錯人 屌

pulisic正選

我TRI CAP左KDB

我利又比VAR黑

Alonso 後備
Walker G

Mane腳太短差唔中個波

Robertson G
Mane A

我轉利迷了

反吸
下場真正榜首大戰

最初仲以為Keep Robertson唔Keep TAA係個大錯
而家兩個同分 終於回本啦

Lundstram 2G + CS + 3BPS

Mane G
TAA A

神秘力量

早知cap佢啦

做真利迷了
最後幾分鐘幫我拎20分

我利反勝了
大師

早知cap Mane cap咗KDB

我TRI CAP埋KDB

巴打你受咗咩刺激

之前鏝對屈 我tri cap左阿古路 得9x3

3隻轟子等爆爆

似沉多D

cap左咸仔

1粒

一齊中
但冇cap

邊個話沉對屈點沉

上呀!!!

送分隊

其實睇transfermarkt就知一路都係踢開中路中場/防中

爆佢呀轟子 得1粒

咸仔a

咁樣爆CS
on9囝

爆得好

Lundstram 就算對鏝都唔踢落後備

Ricardo , Maddison , Vardy

原來前兩季4場加埋
水晶宮 13-1 李城

點解可以炒咁多
個陣咩事

水晶主場只失過3甩波 真係幾難踢

擺咗Soyuncu落Sub1 減少損失
就算CS我都唔後悔

唔知算唔算格食格
李城本身都係打反擊
精工就更加啦
兩邊係到鬥穩守

咁死球既處理分野將會係勝負關鍵

最主要vardy大船沉

理__得你 40分已袋

Soyuncu G

G了

sor g左

Soyuncu G
Maddison A

李城big4

vardy入波未呀屌

陣間cs+1g

仲要3BPS

Moura正選 Kane如所料消失
Sigurdsson Coleman後備

why消失

今週又係後防搶分
龍士譚 迪亞高域高 蘇恩祖

賽前都已經話doubtful

華DEEEEEEE

Vardy G
Gray A

可以bin果條肥鬼佬c

中

鶴臣

fpl d片有個鬼佬係咁話唔駛買李城住

雖然Soyuncu擺咗Sub1 但係我有Vardy
對手cap Mane我唔洗蝕咁多

你哋炒都貴哂佢點買
利申一早低價入定哂

佢話升價可以接受到 話呢場完之後先買都得

過百分了

已經升咗好多 尤其是Vardy 已經9.4

Chiwell+Mctom好定Tomori+James好

有冇其他方案

手頭上得10.8 一中一後

一隻骨都兩隻都要出?

唔睇好chiwell 唔值咁貴 有1g2a都係炒人果場刷分

好似已經中過5,6次紅版
希望Gomes 早日康復

兒子要停幾場了

起碼3
仲要唔知有冇追加

周周扣十幾分換人 都上到前30萬名

換咗咩人

今周未知 因為算高分 個陣滿意 暫時想換走kdb同西咸前鋒

Haller走得，換jimZ

想入kane

冇son 唔係應該入Ali lucas 咩

入波機會最多都係kane
ali今季廢到熱狗都屌 而且中場我唔缺 想入隻高價前鋒

而家中場真係好難排，mount又低分，曼城又無保障

Mane 麥gin maddison kdb

Mount一場半場ja 傷左就真

salah 人棄我取

Son好多人被撚9

Son打甩左張RC

為左佢開撚左張wildcard

白衣人係咪大哂呀

今晚有英超

好彩未放

如果norwich連watford都輸真係唔棄得

重上Abraham大船

Cap Vardy / Jimenez
放Mount了入Pulisic

等我仲sub in Gazzingniga
又要-4分

減多4分先岩

Cap Vardy / Jimenez / Mane

Cap左Vardy

Pukki

係咪得我一個cap左拉舒福

Palace: Guaita, Ward, Tomkins, Cahill, PVA, Milivojevic, Kouyate, McArthur, Townsend, Zaha, Ayew.

你個名

轟子冇左佐仔唔識踢波

舒服哥=核心

Abraham G

Abraham G
Willian A

中Abraham , Pulisic

係人都有 要謙虛

屌入完波就換走

McCarthy , Cedric , Stephens , Vestergaard , Bednarek , Romeu , Ward-Prowse , Djenpo , Redmond , Ings

Pickford , Sidibe , Holgate , Mina , Digne , Davies , Scheneiderlin , Walcott , Sigurdsson , Richarlison , Tosun

Henderson , Basham , Egan , O”Connell , Baldock , Norwood , Stevens , Fleck , Lundstram , Mouset , McGoldrick

Gazzaniga , Aurier , Dier , Sanchez , Davies , Sissoko , Ndombele , Lo Celso , Dele , Son , Kane

Dubravka , Yedlin , Fernandez , Lascelles , Clark , Willems , Hayden , Shelvey , Almiron , Saint-Maximin , Joelinton

Ramsdale , Smilth , Cook , Ake , Rico , Wilson , Cook , Billing , Fraser , Wilson , King

Pope , Bardsley , Tarkowski , Mee , Taylor , Hendrick , Cork , Westwood , McNeil , Wood , Barnes

Roberto , Fredericks , Diop , Balbuena , Cresswell , Rice , Noble , Snodgrass , Fornals , Anderson , Haller

Barnes G
Tarkowski A

H.Wilson G
Fraser A

Davies G
Holgate A

錫菲聯多攻勢過熱狗

般矛爆cs
般尼wood g

Yedlin G
麥詩敏A

濃屎痰地獄黑仔王嚟
1中柱1柱邊

是但啦 個個都有

我冇

第一次買Son中入波

曼城Ederson有冇話傷幾耐？

魚拉突咁廢架

熱狗係足協愛隊 兒子斷人腳唔駛停

魚拉突 魚拉突！

Son G
Clark G

痴線 熱狗又var得益

Leicester City , Arsenal
兩邊陣容冇大變動

最後都要爆CS
烏龍波唔使睇VAR

有感覺阿記要贏了

李城D波真係好好睇

Dee哥打成點？

廢

李城多點進攻
DEE哥未必次次有份

DEE哥

食全餐

Maddison

仲要DEE哥應該有個A

狠狠地教訓阿仙奴

CAP左阿爸咸
VC DEE哥

DEE哥+Maddison+是但一個李城左右閘
鐵三角

Tielemans自己整返粒得唔得

搞掂

今周又贏

應該下場就出得返

上maddison大船

要棄mount入美隊了

彭利拿 攔截 突破 蘇恩組 防守加角球頭槌
捷維爾 傳中 出波

下場曼城

傷勢如何

Total transfers: 38
但竟然追到Overall Rank:109,148

好輕傷 only, International Break 美隊可以抖

美隊真係侵略性好過Mount咁..

De Gea , Wan-Bissaka , Lindelof , Maguire , Williams , McTominay , Fred , James , Andreas , Rashford , Martial

Ryan , Montoya , Dunk , Duffy , Burn , Trossard , Stephens , Propper , Alzate , Connolly , Maupay

Steer , Guilbert , Konsa , Mings , Targett , Nakamba , Douglas Luiz , McGinn , El Ghazi , Trezeguet , Wesley

Patricio , Dendocker , Coady , Saiss , Doherty , Moutinho , Neves , Otto , Adama , Raul , Jota

Andrea G
Martial A

McTominay G

dllm華舒福 半場hea踢仲要無啦啦拎牌

買垃圾獌

Neves G
Moutinho A

買左沾屎冇料到

Rashford G
Martial A

福仔世紀miss射走我個A

妖
原來同大師同路

拿我隻隻都高分 唔好話我燈係班獌連球員成日唔傳波比沾屎

壞人咁都救到
買你嗰陣又唔見你咁勁

molamola

沾屎入波 黑警死全家 我切jer呀

半空龍唔入

直頭係空龍

2分己袋

獌聯球員欺凌沾屎 傳得咁核突

好多人有dunk 趺排名了

拿舒福明明可以入三粒 三個easy chance 入一球dllm

原來Jimenez有G
中

靚到抽筋
Fabinho G

對面心態等睇VAR

個個係到鬥舉手之後人地已經打緊反擊

放咗Salah呀

Salah G
Roberson A

想落樓下買薯片
但不停入波

幫你文字直播，快啲去買

Mane G
Henderson A

中Mane

Walker同Bravo發夢

哥狗

Bernardo G
Angelino A

又冇手球

哥狗屌到仆街

kane son

華dee中船

KDB
兒子

CAP左KANE慶祝daddy做mma新教頭

Dier , Winks
雙防中再現

Cap左dee哥

daddy想買既人終於有得用

Son G
Alli A

中兒子

Lucas G
Son A

老豆搵仔

又中垃圾kane伏

要買兒子了 等我

Kane G
Aurier A

頭先忍唔住賣左kane就入

Son+Kane

Gazzaniga 冇左CS
Antonio A

Antonio G先岩

Palace: Guaita, Ward, Tomkins, Cahill, Van Aanholt, Milivojevic, Kouyate, McArthur, Townsend, Zaha, Ayew.

Subs: Hennessey, Dann, Schlupp, Benteke, McCarthy, Kelly, Meyer.

Liverpool: Allison, Alexander-Arnold, Van Dijk, Lovren, Robertson, Wijnaldum, Fabinho, Oxlade-Chamberlain, Henderson, Firmino, Mané.

Subs: Adrián, Milner, Keita, Salah, Gomez, Lallana, Origi.

Pope; Bardsley, Tarkowski, Mee, Taylor; Hendrick, Cork, Westwood, McNeil; Barnes, Wood

Krul , Aarons , Zimmermann , Godfrey , Byram , Trybull , Tettey , McLean , Cantwell , Hernandez , Pukki

Ogbonna G

Schmeichel , Ricardo , Evans , Soyuncu , Chilwell , Ndidi , Tielemans , Maddison , Perez , Barnes , Vardy

入番囉
阿古路

唔要

Leno , Chambers , Luiz ,Sokratis , Bellerin , Torreira , Guendouzi , Tierney , Ozil , Lacazette , Auba

Tierney , Ozil

Ings G
Bertrand A

Lacazette G

Raul Jimenez G
中

華DEE好垃圾

有120萬人陪你
包括我

Mane G
中

Cantwell G
Sub左

Sub 1呀

呢條友已經放左
近幾周冇穩定正選

DEE哥A

DEE哥今場咁唔獨食
係咁讓比人地

Ward-Prowse PKM + G
Leno PKS

Ederson復出

DEE哥MISS 12碼
Maddison補射入

VAR

Vardy PKG

DEE哥重射12碼 G

但係之前MISS之個下計唔計

Zaha G
Townsend A

應該唔計啦

Firmino G

哇
修咸頓個金毛都晒左兩次黃金機會

如果最後嬴唔到佢都負好大責任

Lacazette 2G
Auba A

Martinez A*

個金毛翻去實比人屌

54 -3
未修定*

愛字頭

未計bonus
44 -5

今周全客...

pizza hut

KDB G

放左

點解李城pk唔係隻閘射

李城pk 100%vardy

唔通我記錯係罰球

btw 愛華頓搞咩 炒教練未

罰球 maddison Pereira

今周驚沉船冇跟大船 搞到落後了

大家拿好分同時 記得投票

好多人

kante變咗進攻型之後同maddision好難揀邊個落後備
最後揀kante落後備,結果

價錢差咁遠
Kante 應該同micgin 比

其他穩膽，要二揀一，kante比人低估咗，佢其實已經成功轉型，攞到分

雲比沙卡 0分

放la 咁長情

以前水晶宮4蚊就長HOLD姐
依家大概5個半先有
5個半後防選擇唔少啦

垃圾獌

入到3球仲屌

lunlun 5蚊

阿巴咸傷左
沉船喇

放

好多人用占狗

冇人用trashford 咩

trashford其實好勁,第三高分

狼占
查奧爾硬爆 輕鬆捕位射門

一踢完歐霸準備好怒轟2分未

Lundstram captain ready

放唔放走譚仔好？

6條煙帽隊

截止前一兩個鐘先再睇下新聞
再諗

龍仔點解要放？

阿伯咸

得番50%機會
應該換人？

放Abraham
入福仔定Batshuayi好

依家變埋紅色unknow return
應該要換

福定mousset定阿姨好

平就是皇道

出左街唔記得執陣

唔明 無手機app

冇
裝咗係iPad
啱啱趕得切返去

裝返落手機啦

用手機上網上版都得啦

今週 / 聖誕快車週都唔係double gameweek?

APP版屌打網上版

用左阿姨

唔覺

我keep左 有黃金5中場 今周唔扣分換人仕

下週出返譚仔就撚左你地

iphone app版又快又順

重賽先會出現double

找卡數超級巴士

Sterling G

D Silva A

鏝爆CS

乜大sam教波咁勁

垃圾jesus曬我silva隻a

哥狗次次都6,70分鐘換走d.silva公式換人

bc華咁都唔入

轟出基奧特冇阿姨

2:2

無正

Sub in Kante

熱刺個陣好似怪怪地

請相信老豆搵仔

摩佬d野
u know 條鐵

呢幾場都係偽3中堅
冇咩問題

原來都冇正選

幾大機會1分

再濕下個囉

阿姨sub in入3粒

Agger

VVD G
中

VVD G

Son G
一入就中

睇錯咗Son A
Alli G

垃圾 冇g

VVD 2G

IF VVD

頭先Son有球單刀 比Cook封死個射門角度 射咗出界

唔要中堅g呀

VVD 2G
TAA 2A

TAA 2A

放咗啫喱表示開心 淨返Alisson

D.Sanchez G

mane入波我切jer呀

手球在先 唔計

mane入波我切哂大師谷入面d jer呀

mane 今場食食地屎

打完歐聯攰

Alli G
Alderweireld A

都估到垃圾車爆CS架喇 放咗Tomori Sub1

搬泥爆左cs 今周我好低分了

轟子冇左阿爸就唔識贏

Sissoko G
Son A

又cap錯人 早知cap兒子

cap左文尼

球罰球太靚 我個Aurier CS爆咗
不過我都係博A架姐

今週譚換阿姨
0分

屌你Alisson Straight Red

Allison咁樣計唔計cs？

紅牌要食埋之後啲失球

艾利神傷好之後我Adrián 未放
仲係後備

利又冇cs

利成日冇cs 早放早著啦

kelly爆分 sub3 冇可能出到黎

鞭屍

未完場就講定先係好邪

今個禮拜都係靠KDB同Son攞分

熱刺都係3比2 後防太大意啦

韋斯咸龍門clean sheet

有無人都係文尼隊長

呢期好難唔CAP李城既人

前兩周cap華迪
尋日轉左文尼

其實我想cap ings

Alisson RC咁都比我中到

究竟阿狗點和比呢隊修咸頓對屈仔都豬

其實上場修咸頓把握力好少少
修咸頓晨早嬴埋

真係中ings
我vc左佢

cup返

雲迪克放咗，kelly sub3

VVD全力懲罰

跌排名了

中VVD但Alisson嘔返出黎

屌佢老味入佩利錫放哈利威爾遜條柒頭就同我梅開二度

黑到
阿仙奴

pukki cantwell入哂波

放左好耐

冇人

今日香港

李城暫時沉船

太攰

Iheanacho
羅渣士神調動

快啲放 回頭是岸

今晚又截了
準備好快車未

咪又係嗰啲

-40又一條好漢

Sub 1 Grealish
其餘不變

得一個位 唔知阿里定兒子好

緊係兒子

阿狗比老豆調較到呢排好生猛

係
但中場點揀
兒子，Mane，Maddison，(Ali)，Pulisic
出4個

kelly同dunk係後備

bench boost

聖誕快車先用
可能用Alli(減左12了)，sub 1 Mossert

紐記 會後悔

KELLY真係估佢唔到突然有翻正選放左後備3

卡數後防算唔算好？
可能sub Pulisic(?)

可能我都會咁搏 無阿伯咸開路

後防博錫菲聯好過啦
好多好平4個半穩定正選既人

Lundstram夠la

我估林8可能用Willian , Mount....
會唔會輪換？

DF都係用VVD , Peirera

大船準備好未

Vardy 保平安

文尼定華迪隊長？

呢期DEE哥紅D

等緊沉船之日

瞓着咗，唔記得轉人

屌奶星 kelly又想cs?

屌奶星 水晶10人贏波同cs!?

屌奶星
silva換kdb 10分變左3分

大師你唔洗訓？

佢算唔算FPL痴線佬

般茅輸波Rico都有CS分
正

Rico Kelly 4元人又搞事

4蚊屌打班6-7蚊後防
睇住佢地用雲狗阿狗羅狗拎2分笑到

sleep is for the weak

連登仔除左tg group記得都得閒上黎討論下

頂佢又係kelly
我又係唔信佢放後備3

擺左9分rico係後備

馬狗又傷咗

波台：sleep is for the weak

上唔上Jesus 船好
上場打到咁屎咁
今場兩球

同問

對弱隊Jesus ok ge
Mu arsenal 夠囇弱

kelly想點阿
又攞分
放咗後備

對曼城黎講得利物浦係強隊
咁咪

今晚水晶宮防守甘穩都唔搏

今季

abraham ready

以為佢未傷好冇買番佢個網都仲寫緊50％ chance playing

咁快?

no salah no firmino
mane fat fat

Shaqiri , Origi

正選

華DEE準備攬炒

score

abraham 放左又入波

屌佢老味咁快出又入波 已經快快手執返入陣

Danny Ings

獌打熱咁醒目 熱狗私家雞

仲諗住daddy復仇記 典知係獌獌復仇記

咪係

1:1

VARDY同蘇恩祖YC

大船暫時0分

ORIGI又係一出就入波

艾巴咸咁快復出

正選暫時15分
後備rico+丹當卡 15分

冇阿爸喊今周真係輸到喊 del game了

點解fpl果度冇寫a 平時pen唔是有a架咩

origi又入 你點入 fpl都冇人要架啦

pukki又入波

見佢50% transfer out左
今日1g1a

無用bench boost
但後備 rico+狼隊丹當卡 17分

cap mane時vardy爆分 cap vardy時mane爆分

MANE2個單刀唔入

一樣

係時候上返Abraham大船

cap 中mane
買啱rashford

放咗文尼走

都未week18

D人 70幾分 仲有錫菲聯3星 點玩呀

利狗後防又被撚

點解week 18要放走文尼

除咗lundstram仲有邊個

有無FPL Cup資料？
官網乜都無

一樣無開bench boost

cap咗迪布尼

Mousset Henderson

George Baldock

多射門既可以博Fleck

世冠

一個GW啫 你放走他買唔買得返

64分 -ryan同wfc後衛
但今周自扣左12分

1. 美隊+Jim
2. ings + alli
3. trashford + harry wilson
點揀好
每一pair有一個要打sub

好波 爆cs

2 la

決定場場買重阿狗對家

廢隊

用奧狗美羊果班輸到傻

快車

原來黎緊呢一周係決定杯賽資格

杯賽其實係咪睇運

係 全球第一都有低潮期 可能就係個周低分入唔到

絕對係
抽中咩對手都關事
因為佢一鋪定生死

死號勁過活躍玩家都成日見
我上年就係輸左比個死號

我唔郁咪都係死號
試下咁樣撚下人先

今週打352
用拳王

咩黎 冇認真玩過

CAP埋?

咁有信心？
自己熱刺fan屎都唔敢cap

都係cap dee哥

冇cap

仆街，用左拳王冇用Abraham

轟子在過去3次愛主場都未曾入過波

Richarlison G
Sidibe A

係咪真係炒教練就反底

唔係

阿狗

愛字頭又揀波踢

根據鏡報的報導，奧巴美羊已拒絕與阿仙奴的續約並準備在轉會窗離開阿仙奴。
有傳皇馬有意簽下奧巴，再加上Jovic交換

Calvert-Lewin G

咁老皇馬都要?

Kovacic G

Mane sub

2G

cap左mane 即係又爆vardy

馬高斯華=777

我都淆底唔敢cap佢,最後cap咗迪布尼,
斷估哥狗唔會對曼聯都唔出掛

兒子黨

呀仔

全餐

兩球

Moura G

Alli A

兒子同拳王都有

Sissoko
始終唔係攻擊球員

son已cap

希望mane唔好出黎踩草

呀仔生性

Son G

Chamberlain G

冇出阿諾 文尼然後Sub1 Ake傷出

Keita G

利贏波 千其唔好出mane

40分鐘出左黎

我第一次買Mane就搭沉船
係咪好叻仔

Kane G
Alli A

Sissoko G
Kane A

walker連續3場正 我隻cancelo可以繼續0分

Aurier換走咗 CS Confirm

如無意外
唔覺唔覺 Kelly已經第3場CS

抵玩過做銀行定期

4蚊
放係到博6蚊都好抵玩

次次都唔信佢擺sub

我果隻可以代mane出場

今日KELLY BOUNS仲要2分

6分神器

Sub in Long

[FPL 19/20] 新一季英超經理人又嚟啦 (5)

開定先

KELLY

6+2

又福仔

華舒服又舒服拎分

隊鏝有d廢

冇位入舒服 唔捨得放ings

耶穌頂走左kdb個a

鏝咁都冇12碼

新球例之下真係唔洗吹

又被var迫害

1001

車仔沉船搞到勁低分
福仔竟然妹下妹下拎左咁多分

垃圾車

坐擁3條友得5分
以為對愛記無甩拖

車仔兩年無開過勝愛派對
一個676撚到車狗後防震晒

點解杯賽唔係計16週總和
打左五件連隊長先得22分 好大機會入唔到杯賽